送中條例過後，連登仲可以存在幾耐？

好多post都討論緊條例過後香港會變成點

但如果再近啲，連登會唔會都好快被消失？

當有第一個人因為網上講反共言論而被老屈罪名引渡番大陸嘅時候
言論自由正式完結
正式同大陸接軌，講中共壞話會有公安搵上門

上 8chan

照舊反共